頭先係油麻地落車果位白色衫絲打，入一入嚟

絲打 想知你睇緊咩 share ok?

伸利 幫朋友開post

毒撚真係好撚恐怖

你好撚痴線

你而加幾歲/人工/行頭，盡量誠實大會

溝女又唔用腦

女性上連登是罪

咪撚咁搞人啦屌你個死毒撚

Cls

痴線佬

依啲係毒瘤，割返開